呀妹係到祝大家新年快樂～

2017
希望各位巴絲開開心心
希望各位毒撚脫毒
妹控嘅繼續妹控
兄控嘅繼續兄控
戒J嘅成功戒J

多謝，祝福你

新年快樂